Backup｜TVB確認警員假扮示威者片段

Backup 免和諧

自推

2019年8月11日

。

推

無時間文宣
見POST者，自行Copy開新Post，要連登全部都係呢個Post

812起 1PM，百萬人進入機場，咩都唔做，勢要討回雙眼
機場因為100萬人係機場而暫停運作，不是們的責任，是因為機場不夠大
圍到出青馬，都全條橋唔夠闊

統一口號
「黑警還眼」
「五大訴求，缺一不可」

出街流血 搭地鐵食tg照打 全部人唔好再係出面比狗咬 入機場

停止勇武抗爭
一係癱瘓機埸
一係永久罷工
一係民陣三百萬遊行

聽日發動全民罷工，直至仆街政府跪低為止

7.21
元朗 警黑合作
8.11
尖沙咀 開槍爆眼
銅鑼灣 狗扮示威者混入捉人，非人道拘捕，大力禁示威者傷囗湧出更多血及賊贓嫁禍示威者
葵芳 站內催淚彈開槍
北角 警黑合作，
太古 推人落電梯，近距離開槍射殺

留底啊

721

Pish

back up

push

其實之前都見tvb揸機嗰班都幾勇，支cam隊埋去個警察度追擊咁款

係咪準備唔洗撈

推

Btw無諗過係無線

我覺得冇人入行做記者係為興趣，
應該都有報導事實真相既初心，
TVB記者唔該你地搵返自己當初入行既原因

對廢腦黎講最具說服力

TVB前線
聽朝又要比人抽起段新聞

Push

推爆佢

tvb片會好快被刪快backup

好波！

做得好！

唔該哂

推，請連登仔重新考慮今後策略，係咪要勇武落去

p

所有示威者都會告唔入 合理懷疑 縱火掟磚衝擊立法會 等等都是由假扮示威者的警察發動的

TVB記者做返次社會良心

同七警果陣一樣
聽日就會唔見左段新聞
多謝良心記者

記得backup呀,強大文宣嚟架
好好廣傳

721
811

個記者係cctvb唯一清泉。

唔好掛住推 backup多幾次

有無埋頭果幾秒，少左以秒

推,所有掟磚同火魔法都係黑警扮示威者做既
緊記要事：
1. 射頭
2. 721無起訴
3. 狗扮示威者
4. 室內射tear gas

屌佢老母！

無恥

thanks for backup

幫推

勿忘

請大家多多backup

粉紅衫受訪者一刀不剪播返出嚟

對啲廢物藍絲嚟講 呢段新聞可能證明唔到啲咩
佢地會覺得有臥底天經地義

7.21
元朗 警黑合作
8.11
尖沙咀 開槍爆眼
銅鑼灣 狗扮示威者混入捉人，非人道拘捕，大力禁示威者傷囗湧出更多血及賊贓嫁禍示威者
葵芳 站內催淚彈開槍
北角 警黑合作，
太古 推人落電梯，近距離開槍射殺

推
文宣加QRCode

pish

txb反了，係咁質問係咪警察，想俾玻璃心人抵制

812起 1PM，有人性既你立刻罷工，百萬人進入機場，咩都唔做，勢要討回雙眼

機場因為100萬人係機場而暫停運作，不是我們的責任，因為機場不夠大，圍到出青馬，因為條橋唔夠闊。

統一口號，要入健力士，留傳歷史
「黑警還眼 / an eye for an eye」
「五大訴求，缺一不可」

黑警聽住：
一係你入機場殺死所有人
一係你就還返隻眼出黎
否則百萬人不離開機場

不沖禁區，不沖跑道
不沖禁區，不沖跑道
不沖禁區，不沖跑道
百萬人入機場，機場自然停
百萬人入機場，機場自然停
百萬人入機場，機場自然停

一定要推

back已up

死警犬

快啲back up!!!

backup

冇曬廣告依家知驚？

入痕粉金粉麵粉蟲仔落信封，寄去所有狗舍同已起底狗屋企